爆料: 美民主黨與中情局勾結 利用隱蔽程序操控選票 美最高法院出手！命賓州民主黨對選票逾期做出回應

原來選舉前11月1號已經有消息流出民主黨喺選舉軟件到作弊，認同袁爸爸所講呢場係一場有預謀嘅政變，God bless Trump

重磅！軟件修復後密安特里姆郡轉紅 七大搖擺州仍用該軟件

CIA都有份，真係好黑暗

TRUMP 中晒伏
信錯人?

依家資訊好混亂，
自己真係要小心分析先好信唔信

Push

而家已經有報導個系統點錯票，仲想點分析

執政黨連中情局都掌握唔到
不如下台算啦

原文

譯自英文-《自然新聞》是一個反疫苗接種陰謀論和假新聞網站，以宣傳偽科學和極右極端主義而著稱。Natural News被稱為“有共謀罪的替代醫學網站”，每月有大約700萬獨立訪問者。該網站已從Google搜索和其他幾個網絡搜索引擎中除名並屏蔽。

CIA FBI

Fox news 都有報

可以咩都睇下先再分析嘅，無嘢壞得過拜登作弊當選做新獨裁者